賭波投資派

其實有冇人賭波投資？ 想改良集思廣義

自己用regression 分析

戇鳩？

On唔on9自人見智啦 架係自己丟

見有少少利潤睇下有冇志同道合姐

用緊tab定bet365?

Bet365 😂 tab冇亞盤

吹到regression又投資又乜乜柒柒
食屎趁早

抵你窮一世😂😂

派我

留個tg交流下？

會費期期交足 幾錢

賣料?

最緊要好好控制注碼
例如你買開1000-2000一場連輸幾場
唔好突然間買成萬諗住追返
輸錢往往真係因為咁

原來巴打都係澳洲

Ok
幾時入得會

365咁多野玩
我場場中都得啦
今晚曼城+1
買一百萬
唔中番黎搵我

有1.062倍

係呀 你都係澳澳 ？

想問下香港有冇得賭你個d？
平時剩係馬會賭咋

馬>>>>>波
波賠率太小

我其實都係想睇下其他人係點分析再改下d factors
開門見山自己只係用 multiple linear regression 暫時都係賺緊錢

係呀我之前都有用regression 玩澳洲馬 賠率50幾倍頭馬都中過

唔穩定，投放太多風險好大，有錢買股樓好過啦，點解要賭

冇啦 自己係澳洲好多選擇

有錢我都會買股樓 不過問題係冇錢

真心想儲錢或者投資寧願個個月月供股都唔好入馬會。